有冇人用過Tortuga backpack

想買個旅行用既backpack 見好多都係推osprey

睇睇下見到呢隻brand 雖然好似冇行貨
有冇人有呢個牌子既背囊
setout 定outbreaker 好 差成舊水

補link: